琴晚ALL IN 左500萬落猁物浦，請問IFC仲有冇位？

對唔住係英超冠軍先真

飛呢屌你